蒙面法實施後大家仲敢唔敢來抗爭？

蒙面法實施後大家仲敢唔敢來抗爭？
有何對策？

捉唔到無用，捉到都係多條罪又唔志在。

衰咗都係加多條罪 仲係同期執行 冇分別